好驚呀老解要黎啦！

相信818前老解一定會出黎刷下存在感
製造下白色恐怖

好心啲on9仔咪睇到老解係香港馬路既片 就係到問係咪真
係呀 真嫁 咁又點

老解老解唔好淨係得個樣

各位818見
光復香港 時代革命

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！